<降災> 2019年: 武漢基督教會被強行取締 十字架遭強拆 沒收聖經

擔心鎮壓宗教不徹底，中央宗教督察組開展「回頭看」工作，湖北省為迎接檢查，加強清理教堂、寺廟等宗教場所。

去年9月以來，中央統戰部首次執行全國性宗教督查工作，檢查各省市落實宗教政策情況，致各地宗教場所和信徒遭遇系統性、組織性迫害。為迎接中央督察組新一輪的檢查，各地政府正加強打擊宗教場所。
據湖北省某地今年4月下發的文件《關於中央宗教督查「回頭看」的迎檢方案》顯示，中央督察組檢查之前，地方政府按照省委前期督查反饋意見，已開展清理工作，強化打擊宗教場所的力度，政府下令要求以往漏網逃脫排查的宗教場所都要進行清查、取締，包括加強打擊基督教私設聚會點，清除校園傳教，打擊境外基督教「滲透」，以及整治非官方宗教出版物。
湖北省各地都已實施打擊行動。4月，武漢市江岸區兩處家庭教會聚會點被強行取締，教會財產被掠奪。此外，位於該區的另一處家庭教會也被強行查抄、取締。聚會點十字架遭強拆，奉獻箱和聖經、詩歌本共100多本被沒收。
在這次迎檢行動中，黃石市已有多處寺廟被查封，佛像被清空，廟主無處容身。
「現在政策緊，不是封你一個廟，整個開發區封了十幾個廟。」黃石市金海開發區一名政府人員在查封東山廟時說。

皇天擊殺 天滅中共

Then the LORD said to Moses, "Go to Pharaoh and say to him, 'This is what the LORD, the God of the Hebrews, says: "Let my people go, so that they may worship me." (Exodus 9:1 )

天主對支共既審判

天主瘟疫殺死全埃及所有長子

天主唔用天火焚城，改為降瘟疫。

出埃及記

主說：申冤在我，我必報應。

天啟

基督教要講得聖經d

主降神罰 滅亡極權

天怒人怨.
仲有更大鑊嘅嚟緊,邊個邊個就災禍不斷.

呢個世界係有報應 天滅支那

湖北十災

大陸容納唔到宗教…完

主罰 黎啦主

迫新疆人食豬肉就有豬瘟

我願平安歸武漢

應該當左宗教係一種分裂同入侵"行為"